<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">DogApp</string>
    <string name="welcome_to_dog_app">ברוכים הבאים לאפליקצית כלב</string>
    <string name="email">אימייל</string>
    <string name="password">סיסמה</string>
    <string name="forgot_password">שכחת סיסמה?</string>
    <string name="login">התחבר</string>
    <string name="register">הרשמה</string>
    <string name="join_our_family">הצטרף למשפחה!</string>
    <string name="select_profile_pic">לחץ כדי לבחור תמונת פרופיל</string>
    <string name="not_required">*לא חובה</string>
    <string name="male">גבר</string>
    <string name="female">אישה</string>
    <string name="other">אחר</string>
    <string name="gender">מגדר</string>
    <string name="title">סוג</string>
    <string name="dog_owner">בעל כלב</string>
    <string name="dog_walker">מוריד כלב</string>
    <string name="about_you">על עצמך</string>
    <string name="full_name">שם מלא</string>
    <string name="username">שם משתמש</string>
    <string name="next">הבא</string>
    <string name="home">בית</string>
    <string name="explore">חקור</string>
    <string name="chats">שיחות</string>
    <string name="profile">פרופיל</string>
    <string name="friends">חברים</string>
    <string name="rate_us">דרג אותנו</string>
    <string name="settings">הגדרות</string>
    <string name="sign_out">התנתק</string>
    <string name="field_empty_error">השדה לא יכול להישאר ריק</string>
    <string name="your_location">המיקום שלך</string>
    <string name="date_of_birth">תאריך לידה</string>
    <string name="pass_no_match_error">הסיסמה לא תואמת</string>
    <string name="confirm_password">אשר סיסמה</string>
    <string name="select_gender">אנא בחר מגדר</string>
    <string name="select_type">אנא בחר טיפוס</string>
    <string name="fill_all_fields">אנא מלא את כל השדות</string>
    <string name="register_fail">ההרשמה נכשלה</string>
    <string name="send_me_an_email">שלחו לי אימייל</string>
    <string name="hint_forgot_pass">שכחת את הסיסמה? הכנס את כתובת האימייל שלך כדי שנוכל לשלוח לך איפוס סיסמה.</string>
    <string name="password_reset_sent_to">איפוס סיסמה נשלח אל</string>
    <string name="success">הצלחה!</string>
    <string name="close">סגור</string>
    <string name="failed">נכשל!</string>
    <string name="went_wrong">משהו השתבש</string>
    <string name="try_again">אנא נסה שוב</string>
    <string name="at_least_six">לפחות 6 תווים</string>
    <string name="reg_complete">ההרשמה בוצעה!</string>
    <string name="confirm">אישור</string>
    <string name="login_hidden_text">אפליקציה חברתית להורדת כלבים, אימוץ, פרסום ועוד</string>
    <string name="enter_loc_manual">הכנס מיקום ידנית</string>
    <string name="adopt_board">לוח אימוץ</string>
    <string name="dog_walkers">מוליכי כלבים</string>
    <string name="loggin_in">מבצע התחברות</string>
    <string name="create_new_acc">יוצר משתמש חדש</string>
    <string name="fetch_location">מביאים את המיקום שלך</string>
    <string name="invalid_email">כתובת אימייל לא נכונה</string>
    <string name="login_failed">ההתחברות נכשלה</string>
    <string name="email_sent">המייל נשלח!</string>
    <string name="welcome">ברוכים הבאים</string>
    <string name="reg_failed">ההרשמה נכשלה</string>
    <string name="check_correct_details">אנא וודא שהפרטים נכונים</string>
    <string name="lorem">החצים הגדולים בשיעורי הבית משופרים. רכב קוויסקה, קצות האדמה כדורגל רך, זמנית טהורה ויבררה מגנה, פורטטורק סתם מארצות הברית בארצות הברית. Suspendisse sit amet viverra felis, ac tincidunt dolor. אין תכנות או לאגם השקט. Nulla tristique זו התחלה, שהיא לא הופכת לריוס ריזורט. בסוכנות המונית כלשהי, כדורגל, אבל, צרכני מפתחים. לורם שמור להיות נוכח. שחיי הצדיקים, באינסטה תרמית Maecenas quis risus. בנוסף, הסיר חשוב לאיפור בהריון.  קבוצת כדורגל לורם שמפתחת תסרוקת. אמצע האיחוד האירופי סלט עגבניות malesuada מישהו. Suspendisse rutrum elementum urna, semper et massa orci feugiat ullamcorper ac. Ut iaculis lectus nisl quis porttitor dapibus. Curabitur non commodo sem. טינקידונטה מדורגת קלינית מעוקרת קלינית. סלט יסמין nibh בננות ביצועים שאינם נמצאים במורד. מאוריס אליפנד ריזוס ipsum, dignissim interdum rhoncus nec, שלי. כל אחד מהם ב- elit facilisis, vitae dapibus elit. והוא רוצה ילדים. אפילו צחוק מהחיים עצמם. כולם איך בכלל נוצר הצחוק, הצורך וההתנהלות המפתיעה והקונספטור. Maecenas interdum lectus metus, vitae porttitor adipiscing lectus scelerisque of life. נאם הנדריט ניבה נקי ריזוס, קונג נקי בתמחור. Curabitur consectetur ligula erat, שהוא המחבר שהוא מקבל את זה לא. לפני הכדורגל הגדול ביותר שלם.  מתח הוא תמיד כניסה חופשית השקיעו זמן. אבל כבר במדינה של, לשבת בבית vestibulum elit. זה גם קבע סט קליני, אבל השער. אפילו אדם ממוצע בעמק הכד שישקיע את הכדורסל. ויוומוס מי אורנה, חצים או מסת הנמלים, מכניסים את שער ההדק. כל שוקולד עכשיו ונוטה נוחות. הסלט הגדול ביותר של לורם, שלישייה מלפנים, מותקנת תוכנת נדל\"ן. Vestibulum id ultricies lacus. עם זאת מקבל ספרי לימוד תעמולה, והובלה מציבה את הנכס הזה. תזונה מעוקרת פשוט מושכת את השחקנים ואת הצורך של ריזוס. נגני מיקרוגל בשביל זה או לשתות, מסה של ווסטינגהאוס. סוספניס מאס עוגן, זמני של כל תרבות, וגם לא לכל רועד. להדגיש את מה שהשחקנים שלי. Donec tempor tortor sit amet tellus sit amet, צחוק קצות האתר הרשמי לאכיפת החוק. איך האריה השונה. לרוע המזל, מדובר בהרבה שיעורי בית, tincidunt leo eget, פורטטור אודיו.  חברי שיעורי הבית המחממים ניבים מטוסים. משיכה ארוכה של דוי. צ\'ילי שמריץ את המאקרו גרבידה. רוטב הימורי כדורגל בצ\'ט. מורבי eget מול כמה מהם, זה משפיע על ניסי רוטית ורכה. ושאנחנו נוכל לחיות בה, למעט alignet dignissim enim eu sem. הצורך הקליני, מחיר המחברת מאוריס המחברת, שעכשיו וימי עיון, תופסים הרבה פחדים מזמן פנוי. במהלך הטיפול בעמק. כל אחד מהשחקנים המממן לרעוד סאפיין יושב. רמת תזונה או השקעה. גלוטן. Phasellus שם בחוץ, placerat sit amet tellus nec, שוקולד ullamcorper odio. מהלך הקונגרס הנוכחי של החיים מחבר המתכון. Duis iaculis, consortetur porttitor lorem ut, אשר הם שונאים, אלמנט של חופש, אין ac volutpat turpis lectus. כדורגל יסמין סט מאוד חדשני של אבל.  Proin ultrices ipsum nec augue aliquam euismod. שכבת ננה בננה משקה קל קליני גדול. Phasellus laoreet, נקי מכל varius fausibus חיוני, tortor tellus interdum metus, dui או משך מהלך החיים. עצוב קליני וטיפול אחד בלבד. מחר בכל אזור. מאקרו של סירות חינם, הוא הצורך של העמק, המפעיל קריקטורה קלינית. לא סתם ישב אין צורך, באולטרסיה אריה פעם אחת. הרצאת Proin vitae eleifend. לכל אחד אכפת מה זה. חימום נעשה לא רק ac metus ornare ipsum dolor elit. Aliquam posuere consectetur pulvinar כאב החיים. אבל לורם ה- ac luctus, שב אמט blandit mi. דויס ג\'וסטו ליגולה, איש נהדר, וגם לא האריה שנמצא במימון מצטיין. אין צורך בחליפת חצאית הנדל\"ן malesuada שתוגדר עד אחר הצהריים. כשאתה לא מענה אכסניה, volutpat metus purus hendrerit, נדל\"ן, גם לא</string>
    <string name="my_profile">הפרופיל שלי</string>
    <string name="display_profile_picture">הצג תמונת פרופיל</string>
    <string name="choose_a_new_picture">בחר תמונת פרופיל  חדשה</string>
    <string name="take_a_new_picture">צלם תמונת פרופיל  חדשה</string>
    <string name="failed_upload_image">העלאת התמונה נכשלה</string>
</resources>